話你知點解香港突然爆得咁勁，可以引証到中國而家仲係爆得好勁

中國、澳門或台灣抵港人士強制隔離措施有效期延長至一個月至7月7日；其他外地抵港人士延長三個月至9月18日。

有人死既話請冤有頭債有主搵柒婆